你地啲男人係咪都係咁

我真係唔明你地想點
出左幾次街有拖手 有攬 有錫過
但又無講你想點
我whatsapp你你可以完全唔覆
其實你當我係咩
如果你玩我嘅不如你直接講啦

講出黎又驚你難受

你即管挖我鼻哥～～～～～～～～～～～～～～

鬼王馭女心法

佢初戀?

我真你鍾意你架

sorry

咁你都仲同佢出街
直接唔理佢啦
睇黎你自己都幾鍾意佢
你已經比佢食住 玩弄股掌之中

唉我明 咁點解當初又要撩我
好好玩咩

新鮮感

佢諗清楚 唔想同你行

好似你遞信搵工 最後無去in一樣

佢話無拍過囉

最好係啦

臭雞

之前唔係咁架
係最近呢次出完先係咁
之前傾得好地地 之後最近呢次出完就唔覆
我諗返我又無做錯講錯咩 我都唔明

有新對象啦
仲要好過你嘅

因為佢係玩玩下

噤都仲要問咩?
當你雞咋 免費嗰隻

係咪每次都係佢主動約你出黎，拖你隻手，你有冇做過主動果邊呀

可能人地有女呢

👌🏻 又係輸新鮮感

唉 可能係啦
你個比喻好好

兩個男人要走埋一齊係難啲嫁啦

佢會話啊 遲啲有咩戲咩戲上喎 去睇啊咁
另外一次係我主動約的
佢主動拖的

原唔原諒我姐

係咁，先溝到女咖。

係咪第一次拍拖

點原諒啊 你最好當面講清楚

你地啲男人真係好煩

你問我？定佢？

你直接問佢依家係咩關係囉

你係咪問人咩叫環保吹

你不如直接同佢講你感受
兩個都唔踏出下一步
最後就BYE BYE

如果毒撚聊你
應該出緊post屌7佢
自己鐘意比人哄
抵撚死

比毒撚你真心專一
但唔識flirt你同悶
你咪又係唔揀
鐘埋痴埋口花花玩玩下男仔度

貪得意 就手玩下 其實唔係鍾意你

無勇氣問 點開口啊 突然問 啊我地咩關係咁咩

個個唔係我黎

依家已經byebye地陰公
唉 但我唔想呢啲嘢whatsapp講 但佢又唔覆我

真心從來無屌過毒撚我係唔中意就好聲好氣拒絕
做咩要無啦啦屌人
講哄其實都無咩哄 自然相處咁囉

多謝
我愛c打

認真，你係佢其中一個選擇，但唔係最好嘅選擇。

打電話

free chicken

你
佢話佢a0

出左幾次街有拖手 有攬 有錫過
理d叫自然相處？
毒撚同你出一次街我諗冇下文
毒撚話題終結者加dead air
唔好講做上面動作

會唔會係暗倉問題

你地啲女人可以收兵, 我地男人唔得呀?

如果太上心，你地又唔會珍惜。

得咁少資料 好難幫到你

咁依家同毒撚有咩關係先
我又無話緊毒撚 做咩係咁講毒撚
就算佢係毒撚但如果係有好感我自然會都有呢啲煩惱
我係問緊應該點做而唔係屌緊毒撚

識佢個陣好返好多了

無話唔得啊 不過唔好收我咁解

下 我會囉 呢個世代遇到真心中意自己嘅人好難得架

你想有咩資料

你標題問緊 男人係咪都係咁
毒撚咪唔係囉
問題係毒撚唔會有好感

俾player中出左未

當你免費雞咋 傻閪
未係條仔都肯攬攬錫錫 無責任有得爽
點會自己認頭

無喎 守身如玉啊我

我唔信

明白了

你咪唔好信

你又知毒撚唔會有好感？我中意過毒撚架

幾嚴重先可以食a酸？

我唔係暗瘡先食 我係暗粒
近睇陽光下睇到個啲
a酸問題你可以去健康台睇下

咁宜家是咪食到皮膚好白滑

最得意係 ,人地咩都無表示 你已比人又攬又錫 , 你當時又OK